古巨基VS鄭中基

齋講唱歌 你地中意邊個多啲
正評: 古巨基
負評: 鄭中基

廢中vs戀後感？？

除左個名有個基
基本上都係兩個人黎

古巨基
鄭中基